# Simplified Chinese Translation for reportbug.
# reportbug 的简体中文翻译。
# Copyright (C) 2017 reportbug's COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the reportbug package.
#
# Boyuan Yang <073plan@gmail.com>, 2017, 2018.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: reportbug 7.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-02 19:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-02 20:01+0800\n"
"Last-Translator: Boyuan Yang <073plan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <debian-l10n-chinese@lists.debian.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.8\n"

#: bin/reportbug:97
#, python-format
msgid ""
"reportbug stopped; your incomplete report is stored as \"%s\".\n"
"This file may be located in a temporary directory; if so, it might disappear "
"without any further notice. To recover this file to use it as bug report "
"body, please take a look at the \"-i FILE, --include=FILE\" option.\n"
"Alternatively, you can copy the content of the temporary file (both headers "
"and body) and copy it into your MUA and send the mail to submit@bugs.debian."
"org, editing the subject and bug text as needed (but not altering the other "
"information).\n"
msgstr ""
"reportbug 已停止工作；您未完成的报告存储在“%s”。\n"
"该文件可能存放在一个临时目录中；如果情况如此，该文件可能在没有通知的情况下消"
"失。如需将该文件用于未来的缺陷报告正文，请使用“-i FILE, --include=FILE”命令行"
"选项。\n"
"此外，您还可以将这个临时文件的内容（包括头部和正文部分）读取出来，将其复制到"
"您的电子邮件客户端并设置为向 submit@bugs.debian.org 发信。请按照您的需求编辑"
"该电子邮件的主题和缺陷描述文本（但是请不要修改其它附带的信息）。\n"

#: bin/reportbug:154
#, python-format
msgid ""
"Unable to attach file %s\n"
"%s\n"
msgstr ""
"无法附加文件 %s\n"
"%s\n"

#: bin/reportbug:184
msgid "Done editing"
msgstr "完成编辑"

#: bin/reportbug:185
msgid "Continue (editing done)."
msgstr "继续（编辑已完成）。"

#: bin/reportbug:186
msgid "Don't continue yet."
msgstr "暂时不要继续。"

#: bin/reportbug:187
msgid "Exit without sending report."
msgstr "退出且不发送报告。"

#: bin/reportbug:196
#, python-format
msgid "Submit this report on %s (e to edit)"
msgstr "向 %s 提交这份报告（按 e 编辑）"

#: bin/reportbug:199
msgid "Send this message (e to edit)"
msgstr "发送这个信件（按 e 编辑）"

#: bin/reportbug:200
#, python-format
msgid "Message will be sent to %s\n"
msgstr "信件将发送至 %s\n"

#: bin/reportbug:202
#, python-format
msgid "Report will be saved as %s\n"
msgstr "报告将另存为 %s\n"

#: bin/reportbug:204
#, python-format
msgid "Report will be sent to %s\n"
msgstr "报告将发送至 %s\n"

#: bin/reportbug:207
msgid "Attachments:\n"
msgstr "附件：\n"

#: bin/reportbug:213
msgid "No subject found in message.  Please edit again.\n"
msgstr "信件没有主题。请重新编辑。\n"

#: bin/reportbug:225
#, python-format
msgid "Wrong line: %s\n"
msgstr "错误的行：%s\n"

#: bin/reportbug:227
msgid ""
"ERROR: you have composed a WNPP bug report with fields unchanged from the "
"template; this will NOT be submitted. Please edit all fields so they contain "
"correct values (e to edit)"
msgstr ""
"错误：您编写了一个 wnpp 缺陷报告，但是其模板中的某些项目没有修改；该报告不会"
"被提交。请编辑所有项目并填入正确的内容（按 e 编辑）"

#: bin/reportbug:230
#, python-format
msgid "Save the report into %s ."
msgstr "将报告保存至 %s。"

#: bin/reportbug:232
msgid "Submit the bug report via email."
msgstr "使用电子邮件提交缺陷报告。"

#: bin/reportbug:236
msgid ""
"Don't submit the bug report; instead, save it in a temporary file (exits "
"reportbug)."
msgstr "不要提交缺陷报告；仅将其保存在一个临时文件中（同时退出 reportbug）。"

#: bin/reportbug:238
msgid "Save it in a temporary file and quit."
msgstr "将其保存到一个临时文件中并退出。"

#: bin/reportbug:239
msgid "Attach a file."
msgstr "附加一个文件。"

#: bin/reportbug:240
msgid "Detach an attachment file."
msgstr "移除一个附件。"

#: bin/reportbug:241
msgid "Include a text file."
msgstr "导入一个文本文件。"

#: bin/reportbug:242
msgid "Change editor and re-edit."
msgstr "更改编辑器并重新编辑。"

#: bin/reportbug:243 bin/reportbug:381
msgid "Re-edit the bug report."
msgstr "重新编辑该缺陷报告。"

#: bin/reportbug:244
msgid "Pipe the message through the pager."
msgstr "使用管道将信件传输给分页器。"

#: bin/reportbug:245
msgid "print message to stdout."
msgstr "将信件内容打印至标准输出。"

#: bin/reportbug:246
msgid "Add tags."
msgstr "添加标签。"

#: bin/reportbug:247
msgid "Add a X-Debbugs-CC recipient (a CC but after BTS processing)."
msgstr ""
"添加一个 X-Debbugs-CC 收件人（类似一个抄送 CC，但在缺陷跟踪系统处理完成后发"
"送）。"

#: bin/reportbug:248
msgid "Choose a mailer to edit the report."
msgstr "选择一个发信程序来编辑这个报告。"

#: bin/reportbug:254
msgid "Choose a text file to include: "
msgstr "选择要导入的文本文件："

#: bin/reportbug:256
msgid "Choose a file to attach: "
msgstr "选择要添加的附件："

#: bin/reportbug:263 bin/reportbug:1447
#, python-format
msgid "Can't find %s to include!\n"
msgstr "无法导入，未找到 %s！\n"

#: bin/reportbug:268
#, python-format
msgid ""
"The attachment file %s size is bigger than the maximum of %d bytes: reduce "
"its size else the report cannot be sent\n"
msgstr "附件文件 %s 的大小已经超过最大 %d 字节的限制；请减小其尺寸再发送报告\n"

#: bin/reportbug:280
#, python-format
msgid "Cannot include %s!\n"
msgstr "无法导入 %s！\n"

#: bin/reportbug:286
msgid "No attachment file to detach.\n"
msgstr "没有可移除的附件。\n"

#: bin/reportbug:288
msgid "Choose an attachment file to detach (an empty line will exit): "
msgstr "请选择要移除的附件文件（输入空行以退出）："

#: bin/reportbug:292
msgid "Select the file:"
msgstr "选择文件："

#: bin/reportbug:296
#, python-format
msgid ""
"Attachment file \"%s\" successfully detached.\n"
"\n"
msgstr ""
"附件文件“%s”已成功移除。\n"
"\n"

#: bin/reportbug:298
msgid ""
"Nothing to detach.\n"
"\n"
msgstr ""
"没有供移除的文件。\n"
"\n"

#: bin/reportbug:300
msgid "Choose editor: "
msgstr "选择编辑器："

#: bin/reportbug:306
msgid "Choose a mailer for your report"
msgstr "为您的报告选择一个发信程序"

#: bin/reportbug:307
msgid "Select mailer: "
msgstr "选择发信程序："

#: bin/reportbug:310
msgid "Selected mail user agent cannot be found.\n"
msgstr "所选的邮件用户代理无法找到。\n"

#: bin/reportbug:318
msgid ""
"Editing the report will lose all attachments: are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "继续编辑报告会丢失所有附件；您是否要继续？"

#: bin/reportbug:319
msgid "Yes, please"
msgstr "是的，请继续"

#: bin/reportbug:320
msgid "No, thanks"
msgstr "不，谢谢"

#: bin/reportbug:349 bin/reportbug:2170
msgid "Do any of the following apply to this report?"
msgstr "如下所列的标签是否能够应用于该报告中？"

#: bin/reportbug:350 bin/reportbug:2172
msgid "Please select tags: "
msgstr "请选择标签："

#: bin/reportbug:371
msgid ""
"Please add the email address. Just press ENTER if you don't want anymore."
msgstr "请添加电子邮件地址。添加完成后，请按下回车（ENTER）键。"

#: bin/reportbug:378
msgid "Report is unchanged.  Edit this report or quit"
msgstr "报告没有修改。继续编辑该报告或退出"

#: bin/reportbug:379
msgid ""
"Don't submit the bug report; instead, save it in a temporary file and quit."
msgstr "不要提交缺陷报告；仅将其保存在一个临时文件中并退出。"

#: bin/reportbug:382
msgid "Send report anyway."
msgstr "无论如何发送报告。"

#: bin/reportbug:388
msgid "Sending empty report anyway...\n"
msgstr "无论如何发送报告……\n"

#: bin/reportbug:397
#, python-format
msgid "Finding package for '%s'...\n"
msgstr "正在为“%s”查找软件包……\n"

#: bin/reportbug:401
#, python-format
msgid "Resolved as '%s'.\n"
msgstr "所得结果为“%s”。\n"

#: bin/reportbug:403
msgid "No packages match.\n"
msgstr "没有匹配的软件包。\n"

#: bin/reportbug:410
msgid "Please re-run reportbug selecting one of these packages:"
msgstr "请重新运行 reportbug 并选择下列软件包中的合适项："

#: bin/reportbug:422
msgid "Multiple packages match: "
msgstr "有多个软件包匹配："

#: bin/reportbug:424 bin/reportbug:1527 bin/reportbug:1559 bin/reportbug:1626
msgid "Select one of these packages: "
msgstr "选择这些软件包中的一个："

#: bin/reportbug:432
#, python-format
msgid "Using package '%s'.\n"
msgstr "将使用软件包“%s”。\n"

#: bin/reportbug:438
#, python-format
msgid "%s is not a valid package name."
msgstr "%s 不是合法的软件包名称。"

#: bin/reportbug:447
msgid ""
"Please enter the name of the package in which you have found a problem, or "
"choose one of these bug categories:"
msgstr "请输入您发现的问题所在的软件包的名称，或者选择下列缺陷分类中的一个："

#: bin/reportbug:451
msgid "Enter a package: "
msgstr "输入一个软件包名称："

#: bin/reportbug:462
msgid "Please enter the name of the package in which you have found a problem"
msgstr "请输入您发现的问题所在的软件包的名称"

#: bin/reportbug:465
msgid ", or type 'other' to report a more general problem."
msgstr "，或者输入“other”来报告一个更加一般性的问题。"

#: bin/reportbug:468
msgid ""
" If you don't know what package the bug is in, please contact debian-"
"user@lists.debian.org for assistance."
msgstr ""
"如果您不清楚这个缺陷存在于哪个软件包中，请联系 debian-user@lists.debian.org "
"以获取帮助。"

#: bin/reportbug:491 bin/reportbug:1385
msgid "Automatically selecting the package for the running kernel"
msgstr "自动为正在运行的内核选择对应的软件包"

#: bin/reportbug:496
msgid "Is \"reportbug\" actually the package you are having problems with"
msgstr "\"reportbug\"是否是您所遇到的问题所在的软件包"

#: bin/reportbug:507
msgid "Are you reporting a problem with this program (reportbug)"
msgstr "您是否要为当前程序（reportbug）报告问题"

#: bin/reportbug:509
msgid "Yes, this is actually a bug in reportbug."
msgstr "是的，其实是 reportbug 工具存在缺陷。"

#: bin/reportbug:510
msgid "No, this is really a problem in the bug tracking system itself."
msgstr "不，这真的是缺陷跟踪系统本身存在着问题。"

#: bin/reportbug:516
msgid ""
"If you have a general problem, please do consider using the available Debian "
"support channels to narrow the problem down. This will help us together to "
"resolve the problem quicker. See https://www.debian.org/support"
msgstr ""
"如果您遇到了一般性的问题，请考虑从您可以接触到的 Debian 支持途径获取帮助以缩"
"减问题范围。这样便于大家更加有效快速地解决问题。请访问 https://www.debian."
"org/support"

#: bin/reportbug:521
msgid "Are you sure this bug doesn't apply to a specific package?"
msgstr "您确认这个缺陷不适用于任何一个特定的软件包吗？"

#: bin/reportbug:523
msgid "Yes, this bug is truly general."
msgstr "是的，这个缺陷真的很具有普遍性。"

#: bin/reportbug:524
msgid "No, this is not really a general bug."
msgstr "不，这个缺陷其实不是一个普遍的问题。"

#: bin/reportbug:530
msgid "Are you sure you want to file a WNPP report?"
msgstr "您确认要提交一份 WNPP 报告吗？"

#: bin/reportbug:531 bin/reportbug:540
msgid "Yes, I am a developer or know what I'm doing."
msgstr "是的，我是一个开发者，或者我知道我正在做什么。"

#: bin/reportbug:532
msgid "No, I am not a developer and I don't know what wnpp means."
msgstr "不，我不是开发者，我也不知道 wnpp 是什么意思。"

#: bin/reportbug:539
#, python-format
msgid "Are you sure you want to file a bug on %s?"
msgstr "您确认要为 %s 提交一份缺陷报告吗？"

#: bin/reportbug:541
#, python-format
msgid "No, I am not a developer and I don't know what %s is."
msgstr "不，我不是开发者，我也不知道 %s 是什么意思。"

#: bin/reportbug:566
#, python-format
msgid ""
"Welcome to reportbug!  Since it looks like this is the first time you have "
"used reportbug, we are configuring its behavior.  These settings will be "
"saved to the file \"%s\", which you will be free to edit further.\n"
"\n"
msgstr ""
"欢迎使用 reportbug！看起来您是第一次使用 reportbug 工具，我们将协助您配置好工"
"具的行为。这些设置将会保存到“%s”文件中，您稍后可以进一步对其进行编辑。\n"
"\n"

#: bin/reportbug:572
msgid "Please choose the default operating mode for reportbug."
msgstr "请选择 reportbug 的默认工作模式："

#: bin/reportbug:574
msgid "Select mode: "
msgstr "选择模式："

#: bin/reportbug:584
msgid "Please choose the default interface for reportbug."
msgstr "请选择 reportbug 的默认界面："

#: bin/reportbug:586
msgid "Select interface: "
msgstr "选择界面："

#: bin/reportbug:593
msgid ""
"Will reportbug often have direct Internet access?  (You should answer yes to "
"this question unless you know what you are doing and plan to check whether "
"duplicate reports have been filed via some other channel.)"
msgstr ""
"reportbug 是否能够在大多数情况下访问互联网？（除非十分您了解您的行为，并且计"
"划使用其它途径检查是否存在重复报告，否则请回答“是”。）"

#: bin/reportbug:598
msgid "Yes, reportbug should assume it has access to the network always."
msgstr "是的，reportbug 应当假定它总是能够访问互联网。"

#: bin/reportbug:600
msgid "No, I am only online occasionally to send and receive mail."
msgstr "不，我只是偶尔接入互联网来收发邮件。"

#: bin/reportbug:615
msgid "What real name should be used for sending bug reports?"
msgstr "在发出的缺陷报告中，应当使用什么名称作为您的真实名称？"

#: bin/reportbug:623
msgid ""
"Which of your email addresses should be used when sending bug reports? (Note "
"that this address will be visible in the bug tracking system, so you may "
"want to use a webmail address or another address with good spam filtering "
"capabilities.)"
msgstr ""
"在您发送缺陷报告时，应当使用什么作为您的电子邮件地址？（请注意，该地址将在缺"
"陷跟踪系统中可见，所以您最好能够提供一个 webmail 地址或者具有良好的垃圾邮件过"
"滤功能的电子邮件地址。）"

#: bin/reportbug:631
msgid "Your email address is not valid; please try another one.\n"
msgstr "您的电子邮件地址无效；请尝试其它地址。\n"

#: bin/reportbug:635
msgid ""
"Do you have a \"mail transport agent\" (MTA) like Exim, Postfix or SSMTP "
"configured on this computer to send mail to the Internet?"
msgstr ""
"您是否在本计算机上配置了一个“邮件传输代理”（MTA），例如 Exim, Postfix 或 "
"SSMTP 来向互联网发送电子邮件？"

#: bin/reportbug:638
msgid ""
"Yes, I can run /usr/sbin/sendmail without horrible things happening. If you "
"can send email from this machine without setting an SMTP Host in your "
"mailer, you should choose this answer."
msgstr ""
"是的，我可以运行 /usr/sbin/sendmail 而不发生糟糕的错误。如果您可以从本机直接"
"发送电子邮件而无需发件时设置 SMTP 主机，您应该选择该选项。"

#: bin/reportbug:642
msgid "No, I need to use an SMTP Host or I don't know if I have an MTA."
msgstr "不，我需要使用一个 SMTP 主机或者我不知道我是不是拥有一个 MTA。"

#: bin/reportbug:651
msgid ""
"Please enter the name of your SMTP host.  Usually it's called something like "
"\"mail.example.org\" or \"smtp.example.org\". If you need to use a different "
"port than default, use the <host>:<port> alternative format.\n"
"\n"
"Just press ENTER if you don't have one or don't know, and so a Debian SMTP "
"host will be used."
msgstr ""
"请输入您的 SMTP 主机的名称。通常它的名字类似“mail.example.org”或者“smtp."
"example.org”。如果您需要使用与默认端口不同的端口配置，请使用 <host>:<port> 这"
"样的格式。\n"
"\n"
"如果您没有类似的 SMTP 主机或者不知道相关配置是什么，请直接按下回车键跳过，程"
"序会使用 Debian 提供的 SMTP 主机。"

#: bin/reportbug:665
#, python-format
msgid ""
"If you need to use a user name to send email via \"%s\" on your computer, "
"please enter that user name.  Just press ENTER if you don't need a user name."
msgstr ""
"如果您在本机经由“%s”发送电子邮件时需要一个用户名，请输入该用户名。如果您不需"
"要类似的用户名的话，请直接按回车（ENTER）键。"

#: bin/reportbug:675
msgid ""
"Do you want to encrypt the SMTP connection with TLS (only available if the "
"SMTP host supports it)?"
msgstr "您是否希望使用 TLS 加密 SMTP 连接（仅当对应的 SMTP 主机支持时可用）？"

#: bin/reportbug:677
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: bin/reportbug:678
msgid "No"
msgstr "否"

#: bin/reportbug:682
msgid ""
"Please enter the name of your proxy server.  It should only use this "
"parameter if you are behind a firewall. The PROXY argument should be  "
"formatted as a valid HTTP URL, including (if necessary) a port number; for "
"example, http://192.168.1.1:3128/. Just press ENTER if you don't have one or "
"don't know."
msgstr ""
"请输入您的代理服务器的名称。您只应该在位于防火墙之后时使用该参数。PROXY 参数"
"应当以合法 HTTP URL 的格式给出，包括（如果必要的话）一个端口号；例如，"
"http://192.168.1.1:3128/。如果您没有相关配置或者不了解类似配置，请直接按回车"
"（ENTER）键跳过。"

#: bin/reportbug:695
#, python-format
msgid "Unable to rename %s as %s~\n"
msgstr "无法重命名 %s 为 %s~\n"

#: bin/reportbug:703
#, python-format
msgid ""
"Unable to save %s; most likely, you do not have a home directory.  Please "
"fix this before using reportbug again.\n"
msgstr ""
"无法保存 %s；最可能的情况是，您没有一个家目录。请先修复该问题再运行 "
"reportbug。\n"

#: bin/reportbug:780
msgid ""
"Default preferences file written.  To reconfigure, re-run reportbug with the "
"\"--configure\" option.\n"
msgstr ""
"已写入配置文件。如需重新配置，使用“--configure”选项重新运行 reportbug。\n"

#: bin/reportbug:792 bin/reportbug:811
#, python-format
msgid "Ignored bogus setting for %s: %s\n"
msgstr "为 %s 忽略无效的设定：%s\n"

#: bin/reportbug:820
msgid "*** Warning:"
msgstr "*** 警告："

#: bin/reportbug:843
#, python-format
msgid "Warning: untranslated token \"%s\"\n"
msgstr "警告：未转义的标记“%s”\n"

#: bin/reportbug:850
msgid "do not include conffiles in report"
msgstr "不要在报告中包含配置文件（conffiles）"

#: bin/reportbug:855
msgid "specify report class for GNATS BTSes"
msgstr "为 GNATS 缺陷跟踪系统（BTS）指定报告类别"

#: bin/reportbug:858
msgid "send report only to yourself"
msgstr "仅向您自己发送报告"

#: bin/reportbug:861
msgid "operate in test mode (maintainer use only)"
msgstr "以测试模式进行操作（仅供维护者使用）"

#: bin/reportbug:863
msgid "specify an editor for your report"
msgstr "指定编写您的报告的编辑器"

#: bin/reportbug:865
msgid "report the bug against the package containing the specified file"
msgstr "向包含指定文件的软件包报告缺陷"

#: bin/reportbug:868
msgid "parse information from buildd format: $source_$version"
msgstr "解析 buildd 格式的信息：$source_$version"

#: bin/reportbug:871
msgid "only search the path with -f"
msgstr "仅使用 -f 搜索路径"

#: bin/reportbug:874
msgid "sign report with GNU Privacy Guard (GnuPG/gpg)"
msgstr "使用 GNU 隐私卫士（GnuPG/gpg）对报告签名"

#: bin/reportbug:877
msgid "send the report using Gnus"
msgstr "使用 Gnus 发送报告"

#: bin/reportbug:880
msgid "sign report with Pretty Good Privacy (PGP)"
msgstr "使用 Pretty Good Privacy（PGP）对报告签名"

#: bin/reportbug:884
msgid "add a custom RFC2822 header to your report"
msgstr "向您的报告中添加一个自定义的 RFC2822 信头"

#: bin/reportbug:886
msgid "add a custom pseudo-header to your report"
msgstr "向您的报告中添加一个自定义的伪信头（pseudo-header）"

#: bin/reportbug:888
msgid "show copyright and license information"
msgstr "显示授权与许可信息"

#: bin/reportbug:891
msgid "send the report to the maintainer only"
msgstr "只向维护者发送报告"

#: bin/reportbug:894
msgid "send the report using mutt"
msgstr "使用 mutt 发送报告"

#: bin/reportbug:895
msgid "add a BTS mirror"
msgstr "添加一个缺陷跟踪系统（BTS）镜像"

#: bin/reportbug:898
msgid "send the report using mh/nmh"
msgstr "使用 mh/nmh 发送报告"

#: bin/reportbug:902
msgid "specify a bug number to look for"
msgstr "指定一个要查找的缺陷编号"

#: bin/reportbug:904
msgid "send the report using the specified mail user agent"
msgstr "使用指定的邮件用户代理发送报告"

#: bin/reportbug:907
msgid "send the report using the specified mail transport agent"
msgstr "使用指定的邮件传输代理发送报告"

#: bin/reportbug:910
msgid "send a copy to the specified address"
msgstr "向指定的电子邮件地址发送一份副本"

#: bin/reportbug:912
msgid "output the report to standard output only"
msgstr "仅将报告打印至向标准输出"

#: bin/reportbug:915
msgid "file report without any mail to the maintainer or tracking lists"
msgstr "填写报告，但不向维护者或者跟踪邮件列表发送任何邮件"

#: bin/reportbug:918
msgid "reduce the verbosity of the output"
msgstr "减少输出的详细程度"

#: bin/reportbug:921
msgid "the subject for your report"
msgstr "您的报告的主题"

#: bin/reportbug:923
msgid "do not send a copy of the report to yourself"
msgstr "不要向您自己发送报告的副本"

#: bin/reportbug:926
msgid "do not strip blank lines and comments from config files"
msgstr "不要去除配置文件中的空行和注释"

#: bin/reportbug:929
msgid "output the report to the specified file (both mail headers and body)"
msgstr "向指定文件输出报告内容（包括邮件头部和正文）"

#: bin/reportbug:932
msgid "disable all external queries"
msgstr "禁用所有外部查询"

#: bin/reportbug:935
msgid "include the specified file in the report"
msgstr "在报告中包含指定的文件"

#: bin/reportbug:937
msgid "attach the specified file to the report"
msgstr "将指定的文件作为附件附加至报告中"

#: bin/reportbug:940
msgid "do not query the BTS for reports"
msgstr "不要查询缺陷跟踪系统（BTS）中的报告"

#: bin/reportbug:942
msgid "query the BTS for reports"
msgstr "查询缺陷跟踪系统（BTS）中的报告"

#: bin/reportbug:947
msgid "add the specified tag to the report"
msgstr "向报告添加指定的标签"

#: bin/reportbug:949
msgid "use this proxy for HTTP accesses"
msgstr "为 HTTP 访问使用该代理"

#: bin/reportbug:951
msgid "specify originating email address"
msgstr "指定来源电子邮件地址"

#: bin/reportbug:953
msgid "specify real name for your report"
msgstr "指定您在报告中使用的真实名称"

#: bin/reportbug:955
msgid "specify SMTP server for mailing"
msgstr "指定发件使用的 SMTP 服务器"

#: bin/reportbug:957
msgid "use TLS to talk to SMTP servers"
msgstr "使用 TLS 与 SMTP 服务器通信"

#: bin/reportbug:960
msgid "report the bug against the source package"
msgstr "针对源代码包报告缺陷"

#: bin/reportbug:962
msgid "username to use for SMTP"
msgstr "SMTP 所使用的用户名"

#: bin/reportbug:963
msgid "password to use for SMTP"
msgstr "SMTP 所使用的密码"

#: bin/reportbug:965
msgid "specify Reply-To address for your report"
msgstr "指定您的报告中的 Reply-To 字段"

#: bin/reportbug:967
msgid "query on source packages, not binary packages"
msgstr "查询源代码包，而非二进制软件包"

#: bin/reportbug:970
msgid "query on binary packages only"
msgstr "仅查询二进制软件包"

#: bin/reportbug:975
msgid "send the report only to the security team, if tag=security"
msgstr "如果标签含有 security，仅向安全团队发送报告"

#: bin/reportbug:979
msgid "do not send the report only to the security team, if tag=security"
msgstr "如果标签含有 security，不仅向安全团队发送报告"

#: bin/reportbug:982
msgid "include debconf settings in your report"
msgstr "在您的报告中包含 debconf 设置"

#: bin/reportbug:984
msgid "exclude debconf settings from your report"
msgstr "不在您的报告中包含 debconf 设置"

#: bin/reportbug:986
msgid "include justification for the severity of your report"
msgstr "在您的报告中包含对严重性的说明信息（justification）"

#: bin/reportbug:989
msgid "specify the version number for the package"
msgstr "指定软件包的版本号"

#: bin/reportbug:994
msgid "choose which user interface to use"
msgstr "选择所使用的用户界面"

#: bin/reportbug:996
msgid "only query the BTS"
msgstr "只查询缺陷跟踪系统（BTS）"

#: bin/reportbug:1001
msgid "choose the type of report to file"
msgstr "选择要填写报告的类别"

#: bin/reportbug:1006
msgid "choose BTS to file the report with"
msgstr "选择要提交报告的缺陷跟踪系统（BTS）"

#: bin/reportbug:1010
msgid "identify the severity of the report"
msgstr "给出报告的严重程度"

#: bin/reportbug:1012
msgid "output a template report only"
msgstr "仅输出一个报告模板"

#: bin/reportbug:1014
msgid "reconfigure reportbug for this user"
msgstr "为该用户重新配置 reportbug"

#: bin/reportbug:1016
msgid "check for new releases on various sites"
msgstr "在各个站点上检查新版本"

#: bin/reportbug:1019
msgid "do not check for new releases"
msgstr "不要检查新版本"

#: bin/reportbug:1021
msgid "choose the operating mode for reportbug"
msgstr "选择 reportbug 的工作模式"

#: bin/reportbug:1027
msgid "verify integrity of installed package using debsums"
msgstr "使用 debsums 检验已安装软件包的完整性"

#: bin/reportbug:1029
msgid "do not verify package installation"
msgstr "不要验证软件包安装情况"

#: bin/reportbug:1031
msgid ""
"send appreciative email to the maintainer, rather than filing a bug report"
msgstr "向软件包维护者发送感谢信，而非填写缺陷报告"

#: bin/reportbug:1034
msgid "specify the body for the report as a string"
msgstr "以字符串形式指定报告正文内容"

#: bin/reportbug:1037
msgid "use the specified file as the body of the report"
msgstr "使用指定文件作为报告的正文部分"

#: bin/reportbug:1040
msgid "don't check whether the package is installed"
msgstr "不要检查软件包是否已安装"

#: bin/reportbug:1043
msgid ""
"check whether the specified package is installed when filing a report "
"(default)"
msgstr "填写报告时检查对应软件包是否已经安装（默认）"

#: bin/reportbug:1046
msgid "prompt before exiting"
msgstr "退出前提示"

#: bin/reportbug:1048
msgid "show contents of message before sending"
msgstr "发送之前显示信件内容"

#: bin/reportbug:1050
msgid "don't show contents of message before sending (default)"
msgstr "发送前不要显示新建内容（默认）"

#: bin/reportbug:1054
msgid "don't execute the bug script (if present)"
msgstr "不要运行缺陷脚本（如果存在的话）"

#: bin/reportbug:1056
msgid "Save the draft in this directory"
msgstr "在对应目录下保存草稿"

#: bin/reportbug:1058
#, python-format
msgid "Specify the network timeout, in seconds [default: %default]"
msgstr "指定网络超时时间，单位为秒 [默认：%default]"

#: bin/reportbug:1062
msgid "don't show additional CC menu"
msgstr "不要显示额外 CC 菜单"

#: bin/reportbug:1065
msgid "don't show tags menu"
msgstr "不要显示标签菜单"

#: bin/reportbug:1067
msgid "Specify the program to open the reports mbox."
msgstr "指定打开报告 mbox 的程序"

#: bin/reportbug:1069
msgid "Specify the maximum size in byte for an attachment [default: 10485760]."
msgstr "指定附件所允许的最大尺寸 [默认：10485760]。"

#: bin/reportbug:1074
msgid "Order bugs to show the latest first"
msgstr "对缺陷进行排序，最先显示最新的条目"

#: bin/reportbug:1076
msgid ""
"Specify the Envelope From (Return-path) address used to send the bug report"
msgstr "指定用于发送缺陷报告的信封来源（返回路径）地址"

#: bin/reportbug:1093
msgid "Your email address is not valid; exiting.\n"
msgstr "您的电子邮件地址无效；退出。\n"

#: bin/reportbug:1105
#, python-format
msgid "The attachment file %s does not exist."
msgstr "附件文件 %s 不存在。"

#: bin/reportbug:1109
#, python-format
msgid ""
"The attachment file %s size is bigger than the maximum of %d bytes: reduce "
"its size else the report cannot be sent"
msgstr "附件文件 %s 的大小已经超过最大 %d 字节的限制；请减小其尺寸再发送报告"

#: bin/reportbug:1114
msgid "The above files can't be attached; exiting"
msgstr "上述文件无法附加至报告中；退出"

#: bin/reportbug:1118
msgid ""
"Option -K/--keyid requires --gpg or --pgp sign option set, which currently "
"is not; exiting.\n"
msgstr ""
"选项 -K/--keyid 要求同时设置 --gpg 或 --pgp 签名选项，然而未给出相关选项；退"
"出\n"

#: bin/reportbug:1125
#, python-format
msgid "The directory %s does not exist; exiting.\n"
msgstr "目录 %s 不存在；退出。\n"

#: bin/reportbug:1130
msgid "Specified mail user agent is not supported; exiting.\n"
msgstr "所指定的电子邮件用户代理不被支持；退出。\n"

#: bin/reportbug:1134
msgid "Selected mail user agent cannot be found; exiting.\n"
msgstr "所选电子邮件用户代理未找到；退出。\n"

#: bin/reportbug:1151
#, python-format
msgid "*** Unable to import %s interface: %s Falling back to text interface.\n"
msgstr "*** 无法导入 %s 界面：%s 回退到字符界面。\n"

#: bin/reportbug:1161
#, python-format
msgid ""
"*** Unable to initialize %s interface. Falling back to text interface.\n"
msgstr "*** 无法初始化 %s 界面。回退到字符界面。\n"

#: bin/reportbug:1240
#, python-format
msgid ""
"Body file %s size bigger than the maximum of %d bytes: reduce its size else "
"the report cannot be sent"
msgstr "正文文件 %s 的大小已经超过最大 %d 字节的限制；请减小其尺寸再发送报告"

#: bin/reportbug:1249
#, python-format
msgid "Unable to read body from file %s.\n"
msgstr "无法从文件 %s 读取正文。\n"

#: bin/reportbug:1292
#, python-format
msgid ""
"*** Warning: %s is no longer an appropriate smtphost setting for reportbug: "
"it has been superseded by reportbug.debian.org and this one is forced as "
"smtphost; please update your .reportbugrc file.\n"
msgstr ""
"*** 警告：%s 不再是 reportbug 中设置 smtphost 的合适选项：它已经被 reportbug."
"debian.org 所取代，该项将强制作为 smtphost；请更新您的 .reportbugrc 文件。\n"

#: bin/reportbug:1300
msgid ""
"Attachments are incompatible with using an MUA.  They will be ignored.\n"
msgstr "附件在使用 MUA 的情况下是不兼容的。它们将被忽略。\n"

#: bin/reportbug:1310
#, python-format
msgid "Warning: no reportbug configuration found.  Proceeding in %s mode.\n"
msgstr "警告：没有找到 reportbug 配置。使用 %s 模式继续。\n"

#: bin/reportbug:1321
msgid "The signature option is ignored when using an MUA.\n"
msgstr "签名选项在使用 MUA 时将被忽略。\n"

#: bin/reportbug:1323
msgid "The signature option is ignored when producing a template.\n"
msgstr "签名选项在生成模板时将被忽略。\n"

#: bin/reportbug:1328
msgid "reportbug will not run as root non-interactively.\n"
msgstr "reportbug 拒绝以 root 身份非交互式运行。\n"

#: bin/reportbug:1333
msgid "Running 'reportbug' as root is probably insecure!"
msgstr "使用 root 身份运行“reportbug”可能不安全！"

#: bin/reportbug:1335
msgid ""
"Running 'reportbug' as an administrative user is probably not a good idea!"
msgstr "以超级用户身份运行“reportbug”不是个好主意！"

#: bin/reportbug:1337
msgid "  Continue"
msgstr "  继续"

#: bin/reportbug:1341
msgid "Continue with reportbug."
msgstr "继续运行 reportbug。"

#: bin/reportbug:1342
msgid "Exit."
msgstr "退出。"

#: bin/reportbug:1344
msgid "reportbug stopped.\n"
msgstr "reportbug 已停止。\n"

#: bin/reportbug:1349
msgid "To report a bug, please rerun reportbug.\n"
msgstr "要报告一个缺陷，请重新运行 reportbug。\n"

#: bin/reportbug:1364
msgid "Please report one bug at a time.\n"
msgstr "一次只能报告一个缺陷。\n"

#: bin/reportbug:1365
msgid "[Did you forget to put all switches before the package name?]\n"
msgstr "[您是不是忘记删除软件包名称前面的多余字符了？]\n"

#: bin/reportbug:1390
msgid ""
"No package specified or we were unable to find it in the apt cache; "
"stopping.\n"
msgstr "未指定软件包，或者我们无法从 apt 缓存中找到该软件包；停止。\n"

#: bin/reportbug:1395
msgid "*** Welcome to reportbug.  Use ? for help at prompts. ***\n"
msgstr "*** 欢迎使用 reportbug。在命令提示符处输入 ? 以获得帮助信息。. ***\n"

#: bin/reportbug:1399
msgid ""
"Note: bug reports are publicly archived (including the email address of the "
"submitter).\n"
msgstr "注意：缺陷报告将被公开存档（包括提交者的电子邮件地址）。\n"

#: bin/reportbug:1406
#, python-format
msgid ""
"Unable to use specified character set \"%s\"; you probably need either "
"cjkcodecs (for users of Asian locales) or iconvcodec installed.\n"
"Falling back to ASCII encoding.\n"
msgstr ""
"无法使用指定的字符集“%s”；您可能需要安装 cjkcodecs（针对使用亚洲区域语言的用"
"户）或者 iconvcodec。\n"
"将回退到 ASCII 编码。\n"

#: bin/reportbug:1411
#, python-format
msgid ""
"Detected character set: %s\n"
" Please change you locale if this is incorrect.\n"
"\n"
msgstr ""
"探测到的字符集：%s\n"
"如果不正确，请修改您的区域语言设置。\n"
"\n"

#: bin/reportbug:1415
#, python-format
msgid "Using '%s' as your from address.\n"
msgstr "将使用“%s”作为您的发件地址。\n"

#: bin/reportbug:1427
msgid ""
"You appear to be using the \"vi\" editor, which is not suited for new "
"users.  You probably want to change this setting by using \"update-"
"alternatives --config editor\" as root.  (You can bypass this message in the "
"future by using reportbug in \"standard\" mode or higher.) Do you want to "
"continue?"
msgstr ""
"您似乎正在使用“vi”编辑器，它不是和新用户使用。您可能想要使用 root 用户身份运"
"行“update-alternatives --config editor”来修改这个配置。（您可以在选"
"用“standard“模式或更高等级运行 reportbug 来避开该提示。）您是否想要继续？"

#: bin/reportbug:1434
msgid "Continue filing this report."
msgstr "继续填写该报告。"

#: bin/reportbug:1435
msgid "Stop reportbug to change editors."
msgstr "停止 reportbug 以更换编辑器。"

#: bin/reportbug:1486
msgid "The report bug number provided seems to not exist.\n"
msgstr "所提供的缺陷编号似乎不存在。\n"

#: bin/reportbug:1495 bin/reportbug:1528 bin/reportbug:1567 bin/reportbug:1609
#: bin/reportbug:1631
#, python-format
msgid "Getting status for %s...\n"
msgstr "正在获取 %s 的状态……\n"

#: bin/reportbug:1511
#, python-format
msgid "Dependency package \"%s\" corresponds to actual package \"%s\".\n"
msgstr "依赖软件包“%s”对应实际软件包“%s”。\n"

#: bin/reportbug:1523
#, python-format
msgid ""
"%s is a dependency package.  Which of the following packages is the bug in?"
msgstr "%s 是一个依赖软件包。您需要提交的缺陷对应下列软件包中的哪一个？"

#: bin/reportbug:1555
msgid "Which of the following packages is the bug in?"
msgstr "该缺陷存在于下列哪一个软件包中？"

#: bin/reportbug:1564 bin/reportbug:1629
msgid "No package specified; stopping.\n"
msgstr "没有指定软件包；停止。\n"

#: bin/reportbug:1573
msgid "No matching source or binary packages.\n"
msgstr "没有匹配的源码包或二进制软件包。\n"

#: bin/reportbug:1580
#, python-format
msgid ""
"A package named \"%s\" does not appear to be installed; do you want to "
"search for a similar-looking filename in an installed package"
msgstr ""
"名为“%s”的软件包似乎没有安装；您是否希望在已安装的软件包范围内搜索名称类似的"
"文件名以获取建议？"

#: bin/reportbug:1583
msgid "Look for a file with a similar filename."
msgstr "正在查找具有类似文件名的文件"

#: bin/reportbug:1584
msgid "Continue filing with this package name."
msgstr "继续填写软件包名称。"

#: bin/reportbug:1589
#, python-format
msgid "Getting available info for %s...\n"
msgstr "正在获取 %s 的可用信息……\n"

#: bin/reportbug:1599
#, python-format
msgid ""
"A package named '%s' does not appear to be installed on your system; "
"however, '%s' contains a file named '%s'.  Do you want to file your report "
"on the package reportbug found"
msgstr ""
"名为“%s”的软件包似乎没有安装在您的系统上；然而，“%s”包含了一个名为“%s”的文"
"件。您是否想针对 reportbug 帮您找到的软件包提交您的报告"

#: bin/reportbug:1603
msgid "Yes, use the package specified."
msgstr "是的，使用建议的软件包。"

#: bin/reportbug:1604
msgid "No, give up the search."
msgstr "不，放弃搜索。"

#: bin/reportbug:1605 bin/reportbug:1618
msgid "Package not installed; stopping.\n"
msgstr "软件包未安装；停止。\n"

#: bin/reportbug:1613
msgid "This package does not appear to be installed; continue with this report"
msgstr "这个软件包似乎没有安装；继续报告流程"

#: bin/reportbug:1615 bin/reportbug:1636 bin/reportbug:2218
msgid "Ignore this problem and continue."
msgstr "忽略该问题并继续。"

#: bin/reportbug:1616 bin/reportbug:1637 bin/reportbug:1702 bin/reportbug:1738
#: bin/reportbug:1757 bin/reportbug:2219
msgid "Exit without filing a report."
msgstr "退出且未填写报告内容。"

#: bin/reportbug:1623
msgid "Which of the following installed packages is the bug in?"
msgstr "该缺陷存在于下列哪一个已安装的软件包中？"

#: bin/reportbug:1635
msgid "This package does not appear to exist; continue"
msgstr "该软件包似乎不存在；继续"

#: bin/reportbug:1639
msgid "Package does not exist; stopping.\n"
msgstr "软件包不存在；停止。\n"

#: bin/reportbug:1696
#, python-brace-format
msgid ""
"There may be a problem with your installation of {0};\n"
"the following problems were detected by debsums:\n"
"{1}\n"
"Do you still want to file a report"
msgstr ""
"您 {0} 的安装可能存在问题；\n"
"下列问题由 debsums 所探测到：\n"
"{1}\n"
"您是否想要继续填写报告"

#: bin/reportbug:1699
msgid ""
"Ignore this problem and continue.  This may be appropriate if you have fixed "
"the package manually already.  This problem may also result from the use of "
"localepurge."
msgstr ""
"忽略该问题并继续。如果您已经手工修复了软件包的问题，这个选项可能是合理的。这"
"个问题也可能是 localpurge 的使用所导致的。"

#: bin/reportbug:1705
msgid "Package integrity check failed; stopping.\n"
msgstr "软件包完整性检查失败；停止。\n"

#: bin/reportbug:1712
msgid ""
"Please enter the version of the package this report applies to (blank OK)"
msgstr "请输入这个报告适用的软件包版本（可以为空）"

#: bin/reportbug:1721
msgid ""
"Checking for newer versions at madison, incoming.debian.org and http://ftp-"
"master.debian.org/new.html\n"
msgstr ""
"正在从 madison、incoming.debian.org 和 http://ftp-master.debian.org/new.html "
"检查新版本\n"

#: bin/reportbug:1725
msgid "Checking for newer versions at madison...\n"
msgstr "正在从 mandison 检查新版本……\n"

#: bin/reportbug:1732
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Your version of %s (%s) is newer than that in Debian!\n"
"Do you still want to file a report"
msgstr ""
"\n"
"您安装的 %s 的版本（%s）比 Debian 中的版本还要新！\n"
"您是否仍然希望继续填写报告"

#: bin/reportbug:1734
msgid ""
"Ignore this problem and continue.  This may be appropriate if you know this "
"bug is present in older releases of the package, or you're running a mixed "
"stable/testing installation."
msgstr ""
"忽略这个问题并继续。如果您知道这个缺陷在该软件包更旧的发布版本中同样存在，或"
"者您正在运行一个混合稳定版/测试版软件的系统的话，该选项可能是合理的。"

#: bin/reportbug:1740 bin/reportbug:1758
msgid "Newer released version; stopping.\n"
msgstr "更新的发布版本；停止。\n"

#: bin/reportbug:1749
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Your version (%s) of %s appears to be out of date.\n"
"The following newer release(s) are available in the Debian archive:\n"
msgstr ""
"\n"
"您的版本（%s，针对 %s 软件包）似乎过时了。\n"
"下列新版本已在 Debian 仓库中可用：\n"

#: bin/reportbug:1752
msgid ""
"Please try to verify if the bug you are about to report is already addressed "
"by these releases.  Do you still want to file a report"
msgstr ""
"请检查您将要报告的问题是否已在新的版本中得到解决。您是否要继续填写报告？"

#: bin/reportbug:1754
msgid ""
"Ignore this problem and continue.  This may be appropriate if you know this "
"bug is still present in more recent releases of the package."
msgstr ""
"忽略该问题并继续。如果您知道这个问题在该软件包更新的版本中仍然存在，选择该选"
"项可能是合适的。"

#: bin/reportbug:1763
#, python-format
msgid "Will send report to %s (per request).\n"
msgstr "将会向 %s 发送报告（根据请求）。\n"

#: bin/reportbug:1767
#, python-format
msgid "Package originates from %s.\n"
msgstr "软件包来源于 %s。\n"

#: bin/reportbug:1770
#, python-format
msgid "Package originates from %s; overriding your system selection.\n"
msgstr "软件包来源于 %s；见会覆盖您系统的选择。\n"

#: bin/reportbug:1775 bin/reportbug:1779 bin/reportbug:1781
#, python-format
msgid "Unknown origin %s; will send to %s.\n"
msgstr "未知来源 %s；将会发送至 %s。\n"

#: bin/reportbug:1784
#, python-format
msgid "Will use %s protocol talking to %s.\n"
msgstr "将会使用 %s 协议和 %s 进行通信。\n"

#: bin/reportbug:1792
#, python-format
msgid "Will send report to %s (per lsb_release).\n"
msgstr "将会向 %s 发送报告（根据 lsb_release 信息）。\n"

#: bin/reportbug:1835
msgid ""
"There is no record of this package in the bug tracking system.\n"
"Send report directly to maintainer"
msgstr ""
"在缺陷跟踪系统中没有该软件包的记录。\n"
"直接发送报告至维护者"

#: bin/reportbug:1837
#, python-format
msgid "Send the report to the maintainer (%s)."
msgstr "将报告发送至维护者（%s）。"

#: bin/reportbug:1838
msgid "Send the report to the BTS anyway."
msgstr "无论如何将报告发送至缺陷跟踪系统。"

#: bin/reportbug:1842
msgid "No bug reports found.\n"
msgstr "未找到缺陷报告。\n"

#: bin/reportbug:1845
msgid "Exiting at user request.\n"
msgstr "应用户请求退出。\n"

#: bin/reportbug:1847
msgid "Nothing new to report; exiting.\n"
msgstr "没有新缺陷以供报告；退出。\n"

#: bin/reportbug:1850
msgid "Error accessing the BTS, no bugs information available.\n"
msgstr "无法访问缺陷跟踪系统，缺陷信息不可用。\n"

#: bin/reportbug:1862
#, python-format
msgid "Maintainer for %s is '%s'.\n"
msgstr "%s 的维护者是“%s”。\n"

#: bin/reportbug:1865
msgid ""
"This package seems to be currently \"orphaned\"; it also seems you're a\n"
"bit interested in this package, since you're reporting a bug against\n"
"it, so you might consider being involved in the package maintenance in "
"Debian and/or adopting it.  Please be aware that your\n"
"report may not be resolved for a while, because the package seems to lack "
"an\n"
"active maintainer, but please GO ON and REPORT the bug, if there is\n"
"one.\n"
"\n"
"For more details, please see: http://www.debian.org/devel/wnpp/"
msgstr ""
"该软件包似乎处于“孤儿”状态；看起来您对这个软件包有点兴趣，\n"
"因为您正在为此提交一份缺陷报告，所以您可以考虑考虑参与到 Debian 的\n"
"软件包维护工作中来和/或收留这个软件包。请注意，您将要提交的报告可能\n"
"短时间内不会得到解决，因为这个软件包似乎缺少活跃维护者。但是如果\n"
"问题确确实实存在，请您一定要继续并报告这个问题。\n"
"\n"
"如需了解详情，请见：http://www.debian.org/devel/wnpp"

#: bin/reportbug:1881
#, python-format
msgid "Looking up dependencies of %s...\n"
msgstr "正在查找 %s 的依赖……\n"

#: bin/reportbug:1890
#, python-format
msgid "Getting status for related package %s...\n"
msgstr "正在获取相关软件包 %s 的状态……\n"

#: bin/reportbug:1895
#, python-format
msgid "Looking up 'depends' of related package %s...\n"
msgstr "正在查找相关软件包 %s 的依赖软件包……\n"

#: bin/reportbug:1900
#, python-format
msgid "Looking up 'recommends' of related package %s...\n"
msgstr "正在查找相关软件包 %s 的推荐软件包……\n"

#: bin/reportbug:1905
#, python-format
msgid "Looking up 'suggests' of related package %s...\n"
msgstr "正在查找相关软件包 %s 的建议软件包……\n"

#: bin/reportbug:1909
msgid "Looking up status of additional packages...\n"
msgstr "正在查找额外软件包的状态……\n"

#: bin/reportbug:1915
msgid "Getting changed configuration files...\n"
msgstr "正在获取已修改的配置文件……\n"

#: bin/reportbug:1925
msgid "*** WARNING: The following configuration files have been modified:\n"
msgstr "*** 警告：下列配置文件已被修改：\n"

#: bin/reportbug:1927
msgid ""
"\n"
"Send modified configuration files"
msgstr ""
"\n"
"发送被修改的配置文件"

#: bin/reportbug:1928
msgid "Send your modified configuration files."
msgstr "发送您经过修改的配置文件。"

#: bin/reportbug:1929
msgid "Don't send modified configuration files."
msgstr "不要发送被修改的配置文件。"

#: bin/reportbug:1930
msgid "Display modified configuration files (exit with \"q\")."
msgstr "显示被修改的配置文件（按“q”退出）。"

#: bin/reportbug:1960
msgid "*** The following debconf settings were detected:\n"
msgstr "*** 检测到下列 debconf 设置：\n"

#: bin/reportbug:1961
msgid ""
"\n"
"Include these settings in your report"
msgstr ""
"\n"
"在您的报告中包含这些设置信息"

#: bin/reportbug:1962
msgid "Send your debconf settings."
msgstr "发送您的 debconf 设置。"

#: bin/reportbug:1963
msgid "Don't send your debconf settings."
msgstr "不要发送您的 debconf 设置。"

#: bin/reportbug:1985
msgid "Please provide a subject for your response."
msgstr "请为您的报告提供一个主题。"

#: bin/reportbug:1990 bin/reportbug:2015
msgid "Providing a subject is mandatory.\n"
msgstr "您必须提供一个主题。\n"

#: bin/reportbug:1994
#, python-format
msgid "Does this bug still exist in version %s of this package?"
msgstr "这个问题是否在该软件 %s 的版本中仍然存在？"

#: bin/reportbug:1996
msgid "Yes, it does."
msgstr "是的。"

#: bin/reportbug:1997
msgid "No, it doesn't (or I don't know)."
msgstr "不（或者我不知道）。"

#: bin/reportbug:2005
msgid ""
"Briefly describe the problem (max. 100 characters allowed). This will be the "
"bug email subject, so keep the summary as concise as possible, for example: "
"\"fails to send email\" or \"does not start with -q option specified"
"\" (enter Ctrl+c to exit reportbug without reporting a bug)."
msgstr ""
"请简要描述问题所在（最多 100 字符，请使用英文）。这段描述将成为缺陷报告邮件的"
"主题，所以请尽可能保持简明扼要。例如：“fails to send email”或者“does not "
"start with -q option specified”（输入 Ctrl+c 可以停止缺陷报告流程并离开 "
"reportbug）。"

#: bin/reportbug:2019
msgid ""
"Your description is a bit long; please enter a shorter subject. (An empty "
"response will retain the existing subject.)"
msgstr ""
"您的描述有些长了；请输入一个短一点的主题（若输入为空，已有的主题将不会变"
"化。）"

#: bin/reportbug:2025 bin/reportbug:2028
#, python-format
msgid "Rewriting subject to '%s'\n"
msgstr "主题已改写为“%s”\n"

#: bin/reportbug:2036
msgid ""
"Enter any additional addresses this report should be sent to; press ENTER "
"after each address."
msgstr ""
"请输入应当额外接收该报告的收件人地址；使用回车（ENTER）键分隔各个收件地址。"

#: bin/reportbug:2043
msgid "Do you want to report a regression because of a security update? "
msgstr "您是否想报告由安全更新导致的回归（regression）问题？"

#: bin/reportbug:2044
msgid "Yes, please inform the LTS and security teams."
msgstr "是的，请同时通知长期支持（LTS）团队和安全团队。"

#: bin/reportbug:2045
msgid "No or I am not sure."
msgstr "不，或者我不确定。"

#: bin/reportbug:2064
msgid ""
"Unable to connect to security-tracker.debian.org.\n"
"Please try again later or contact the LTS or security team via email "
"directly.\n"
msgstr ""
"无法连接到 security-tracker.debian.org。\n"
"请稍后再试，或直接使用电子邮件联系 LTS 团队或安全团队。\n"

#: bin/reportbug:2067
msgid "No support team contact address could be identified.\n"
msgstr "无法确定支持团队联系地址。\n"

#: bin/reportbug:2081
#, python-format
msgid "Removing release critical severities, since running in '%s' mode.\n"
msgstr ""
"正在移除“release critical”等级的严重程度标签，因为程序正在以“%s”模式运行。\n"

#: bin/reportbug:2088
msgid "How would you rate the severity of this problem or report?"
msgstr "您如何评价正在报告的问题的严重程度？"

#: bin/reportbug:2091
msgid "Please select a severity level: "
msgstr "请选择一个严重性等级："

#: bin/reportbug:2100
msgid "What sort of problem are you reporting?"
msgstr "您正在报告的是哪一类问题？"

#: bin/reportbug:2102
msgid "Please select a class: "
msgstr "请选择一个类别："

#: bin/reportbug:2111
#, python-brace-format
msgid ""
"You are reporting a {0} bug; which of the following criteria does it meet?"
msgstr "您正要报告一个“{0}”等级的缺陷；它符合下列标准中的哪一项？"

#: bin/reportbug:2114
msgid "Please select the impact of the bug: "
msgstr "请选择该缺陷的影响范围："

#: bin/reportbug:2118
msgid ""
"You are reporting a serious bug; which section of the Debian Policy Manual "
"contains the \"must\" or \"required\" directive that it violates (E.g., "
"\"1.2.3\")? Just type \"unknown\" if you are not sure (that would downgrade "
"severity to normal)."
msgstr ""
"您正要报告一个严重等级的缺陷；该缺陷违背了 Debian Pollicy Manual 中包"
"含“must”和“required”指令的哪一个条款（例如，“1.2.3”）？如果您不确定的话，请直"
"接输入“unknown”（这么做会将其严重性降级为“normal”）。"

#: bin/reportbug:2131
msgid "Severity downgraded to \"normal\".\n"
msgstr "严重性已降级为“normal”。\n"

#: bin/reportbug:2137
#, python-format
msgid "Checking buildd.debian.org for past builds of %s...\n"
msgstr "正在从 buildd.debian.org 检查 %s 的历史构建信息……\n"

#: bin/reportbug:2154
msgid ""
"Has this package successfully been built for this architecture in the past "
"(you can look this up at buildd.debian.org)"
msgstr ""
"该软件包是否曾经在该架构上成功进行构建（您可以在 buildd.debian.org 上查询相关"
"信息）"

#: bin/reportbug:2157
msgid "Yes, this is a recently-introduced problem."
msgstr "是的，这是一个最近才引入的问题。"

#: bin/reportbug:2158
msgid "No, it has always been this way."
msgstr "不，这个问题一直都存在。"

#: bin/reportbug:2181
msgid "Adding security tag to this report.\n"
msgstr "将向该报告中添加“security”标签。\n"

#: bin/reportbug:2191
msgid ""
"Are you reporting an undisclosed vulnerability? If so, in order to "
"responsibly disclose the issue, it should not be sent to the public BTS "
"right now, but instead to the private Security Team mailing list."
msgstr ""
"您是否正在报告一个未披露的弱点？如果是的话，为了负责任地处理这个问题，它现在"
"不应当发送至公开缺陷跟踪系统，应当发送至安全团队的内部邮件列表。"

#: bin/reportbug:2195
msgid ""
"Yes, it is an undisclosed vulnerability, send this report to the private "
"Security Team mailing list and not to the BTS."
msgstr ""
"是的，这是一个未公开的弱点，将这份报告发送到安全团队内部邮件列表，不发送到缺"
"陷跟踪系统。"

#: bin/reportbug:2198
msgid ""
"No, it is already a publicly disclosed vulnerability, send this report to "
"the BTS."
msgstr "不，它已经是一个公开披露的弱点了，将报告发送至缺陷跟踪系统。"

#: bin/reportbug:2206
msgid "Gathering additional data, this may take a while...\n"
msgstr "正在搜集额外信息，这可能需要一段时间……\n"

#: bin/reportbug:2216
#, python-format
msgid ""
"The package bug script %s exited with an error status (return code = %s). Do "
"you still want to file a report?"
msgstr ""
"软件包缺陷脚本 %s 返回了一个错误状态代码（返回码 = %s）。您是否希望继续填写报"
"告？"

#: bin/reportbug:2242
msgid "Will send a CC of this report to the Debian Security Team.\n"
msgstr "将会向 Debian 安全团队抄送本报告。\n"

#: bin/reportbug:2324
msgid ""
"What is the filename of the patch (if none, or you have already included it, "
"just press ENTER)?"
msgstr ""
"这个补丁的文件名是什么（如果没有合适名称，或者您已经在报告中包含了相关信息，"
"请直接按回车（ENTER）键）？"

#: bin/reportbug:2335
#, python-format
msgid "%s not found!"
msgstr "%s 未找到！"

#: bin/reportbug:2347
#, python-format
msgid "Passing message to %s for signature...\n"
msgstr "正在将信件传送给 %s 进行签名……\n"

#: bin/reportbug:2351
msgid "Signature failed; sending message unsigned.\n"
msgstr "签名失败；将以未签名的方式发送信件。\n"

#: bin/reportbug:2385
msgid "Please press ENTER to exit reportbug: "
msgstr "请按下回车（ENTER）键以退出 reportbug："

#: bin/reportbug:2393
msgid ""
"\n"
"reportbug: exiting due to user interrupt.\n"
msgstr ""
"\n"
"reportbug：因用户中断而退出。\n"

#: bin/reportbug:2395
#, python-format
msgid "error accessing BTS: %s\n"
msgstr "访问 BTS 时出错：%s\n"
